(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

下個星期會點？

1 醫護人員被逼無裝返工
2 有人繼續罷工
3 有人集體請病假
4 有人即時辭職
5 醫護情緒崩潰
6 香港成大型隔離營
7 開始大規模社區爆發

到時唔係淨係林鄭背負所有污名，係所有醫護界有say既人，仲有成個醫管局都要負責

哩個禮拜罷工，群情洶湧
但背後係咩？
上個星期開始，集體請病假
一抽到隔離病房即刻辭職呀
成個醫護系統會崩潰呀！

我希望大家都明白，個後果俾你想像中更嚴重
唔係淨係跪唔跪或者係咪繼續罷嘅問題
係醫護系統以及醫護人員徹底崩潰

請大家狂spread以下文宣：

局員工陣線副主席羅卓堯：

1⃣袁教授與其勸醫護復工，不如勸醫管局盡快與我們談判。

2⃣未來醫護人員對醫管局無曬希望，繼續罷工，甚至集體離職，醫管局要承擔一切責任，而後果係香港共同面對。

3⃣究竟要罷工繼續落去，定係我地可以係談判桌上滿足醫護人員切身既訴求，令佢地可以安全返回工作環境，依個就係醫管局，以至專家學者要做的抉擇。

4⃣我相信袁國勇都好想醫護人員復工既時候都可以安全工作，如果能夠做到呢一點，我本人都願意成為dirty team 既一份子，進入隔離病房工作。

集體離職!!

請原諒我係咁出post

輿論上唔樂觀

醫護人員好需要大家支持

推

聯署嗰班人去咗邊

其他工會籌備成點？

如果醫護下個星期復工嘅話，最緊要係輿論上大家都要支持佢哋嘅決定

不過醫護夠唔夠裝備開工又係另一件事

撐

push

狗鐵、運輸業快手一齊罷
淨係醫護係唔夠

真, 而家我對最急切係最好文宣.
P牌推唔郁, 但twitter 戰線可幫手!

已經好努力做文宣

佢個look 真係好90年代

唔封關->唔復工！
醫護物資未齊->唔復工！
唔答應不秋後算賬->唔復工！

雖然p牌仔，都試下推下

絕對支持醫護
到時冇晒醫護
係咪你個仆街政府上前線

我支持佢地罷工 唔係支持佢地返工

支持醫護
支持醫護罷工

支持！！

我要大三罷

如果有英文文宣更好
可以放上twitter

Push

藍絲咁鐘意炒醫護，直接離職啦！
到時唔夠人，咪又要請番晒。
到時請人要係合約保證必要既裝備。

而全港罷工先係王道

我愛醫護！！

齊齊罷工

封關救港 人人有責

推
齊上齊落 醫護不是condom

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

推
醫護po要置頂

tui

pish

香港人爭氣d!!

香港人支持醫護

林鄭有心玩拖字決

醫護人員要便好心理戰

不要怕，心情放鬆一點

千萬不要比情緒影響到自己

林鄭月娥一定會死拖蘭拖

只推醫護post！

支持醫護
佢哋已經付出前途嚟維護香港人健康
去現場支持

pushhhhhhhhhhhhh

喺fb po先有用架
喺連登圍爐托柒

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

但係依家就算喺連登 都得好少人提全民三罷

支持醫護

手土

嚟緊